就算呢刻冇工開，我人生已經 5**

有欣屍祝我前程錦繡，就算攞綜援都挺起胸膛

樓主開post=開工

人生存嘅意義就係返工

飲過欣師珍珠奶茶，人生已經5**

我開 post 冇錢收

唔返工做乜人

已證實你係pr

非 PR